有沒巴絲試過係Bonaqua 官網訂飲品

好似幾抵咁
仲要送埋屋企
勁爽

岩岩訂左可樂同芬達
48罐

記得以前訂左成箱力
送高達痴雪櫃個d 貼
點知成箱全部一樣
得一枝係特別版高達貼 我記得係正義

個官網廢到無興趣睇落去
D野又無價錢

要log in 先得
我都覺得好廢
初頭入去仲話有毒